各位識解夢嘅巴打入一入嚟

其實小弟一向都成日發惡夢，但最近每一日一訓覺(晏覺)都發惡夢，每一次都係完全唔同嘅故事。想問不停發惡夢係咪暗示心理有乜事?

唯獨今朝係發左一個夢，咁大個人第一次咁完整記得成個夢。大概係帶女朋友見家長，點知死左幾年既老豆醒返，成村親戚坐曬係屋企。咁期間我喊住同老豆、女朋友講，話冇諗過大家可以見到。之後老母煮粥煮到十二點(夜晚)，我問食得未，老母話仲有排煮。我望出窗，明明就仲天光。跟住女朋友突然消失左，我係咁搵都搵唔到。於是我走去問一個親戚，點解1200都仲咁光，佢話: 係啵，今日都係時候完。突然，佢地全部人包括我老豆，一齊咬爛自己隻手，成個畫面都係血。我猶豫左ㄧ陣，結果都係冇咬。

之後變左第三人稱角度，有隻好似獅子既怪物，訓係小木船(我知道隻嘢係我)。隔離有新聞聲話見到有隻野獸係海飄左20年。之後我沖到上一個島，變返人形。然後唔知點解行入左間日式超市，就醒左。

仲有好多細節，不過好似唔太重要。成個夢都好詭異，一起身即刻錄音記低個夢。明明已經好耐冇睇鬼片，點可以唔再發惡夢

總之一入睡，無論回籠覺，晏覺，恰着都會發惡夢

解夢唔可以單純一個夢去解讀
你自己可以諗下呢個夢 帶出咩情緒 (緊張、焦慮) 再對應最近現實發生過咩事

潛意識只有自己可以解讀
除非解夢者係你身邊既朋友好熟悉你一切
先有機會指導到你

利申: 讀過心理解夢